致有意欲死的人

有少少長 望各位見諒

我好明白依家送中條例 係每個真正香港人都要求撤回既一條條例 當然啦 呢個只係其中一條 往後仲有啲屎忽痕 得閒得制又會諗多條無理既條例 引我地關注
眼見好多位義士企係前線幫手爭取我地應該有既野 好多謝佢地為呢個香港做左咁多
呢一次長期戰爭係需要好多人既發聲抗議 所以一個都不能少

我尊重香港3位烈士 我有到場獻花 亦同咁多位真。香港人抗爭到底
我想講既係我地每日可能睇到啲我地未必接受到既話題 吸收左負面情緒 引致到有情緒 甚至於覺得有更多既烈士岀現 可能你地覺得林奠就會收皮 表示關注 中共就此收回成命

Sorry 林奠同中共係唔會 我地都知有3位烈士 我地為佢地送最深切既慰問 佢地呢 做左啲乜撚 烈士都唔識講反啲野呀 如果我地唔同佢地抗爭 烈士同義士真係白白咁犧牲 之前提過 呢個係其中一條 場仗我地打左一半 其實未輸 原因係有一班團結人多既真。香港人

推

推俾更多人睇

真係我既心聲黎架😭

睇見好多post去救人 有人想做烈士

大家要繼續抗爭

廣傳呀

我地未輸架